痴撚線 俾個冷血老竇claim咗英格蘭世界盃隊長個位返嚟

Harry Kane has been named as England's captain for the World Cup in Russia this summer.

The FA confirmed the news on Tuesday morning with the 24-year-old Tottenham star now set to lead his country to their 15th global tournament.

乜都claim到

不嬲都話係佢嫁啦
之前友賽好似都係佢 之後神軒

友賽嗰陣係輪流做
幾撚時變到不嬲都係佢

修夫基之前唔係講左啦咩

甘刀有得屌

屌你老母臭熱狗
全家生cancer自爆死

唔係不嬲都係軒達臣或者卡希爾咩

好老實 講資歷 講位置 真係鍾斯都適合過佢

冇屌 覺得好誇張啫

是撚但啦英格蘭 咪一鳩樣

冇記錯 係友賽期間 修夫基用個6個隊長
佢好似有講過 佢屬意Kane同神軒做隊長多啲麻
前幾日仲要幫Kane鬧下FA

點解會屬意簡尼 完全冇領袖氣質

爭勝心

英格蘭最勁係佢啦

認真，英格蘭除左walker,Dele,Kane之外，我唔敢寫包單其他人一定有正選

比kane做我覺得合理

做隊長先有得受
一出局比人圍住插

都係個句 講左好多次
分組賽都出局喇 唔好咁激動好唔好
都係開開心心打場波 求打個和姐

見到連登仔係咁燈,已經FEEL到英撚會大放異彩

都無第二個啦

你係咪冇睇波 咁都冇領袖氣質?
行撚開啦屌你老母

喂喂 有領袖氣質會為左爭神射手搶鳩隊友球波？

第一日睇波？ 咁易燈到嘅唔叫英撚啦